# README #

Plugin fácil de utilizar, instalas y colocas el widget y listo. Las opciones son muy intuitivas

### Acerca de este repositorio ###

* Publicidad Fácil
* Version: 0.1
* [Aprender más](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Acerca del desarrollador ###

* Autor: Luis Anaya | La Élite Web
* Contacto: luisanaya@laeliteweb.com
* www.laeliteweb.com